中國派出8架轟炸機 4架重型戰機入侵台灣防空識別區 疑似針對靠近台灣的美國航空母艦

根據廣播紀錄，共機今天極度罕見地，在短短2小時內入侵我空域高達7次，短時間內密集擾台，相當值得注意。而稍早國防部也證實中共軍機包括運-8反潛機1架、轟-6K機8架、殲-16機4架一共13架擾台

自上午10時左右至13時30分止，空軍各基地至少緊急起飛15批次（30架機）前往攔截監控。另外，美國海軍C-2灰狗式艦載型運輸機現蹤巴士海峽，疑似為美國航母通過巴士海峽。

Source:

推

打未呀

然後拜登任內台灣可能就被武統了

針對美國航空母艦

放心打 弊燈癈到爆

唔會啦

唔會

無水無電都要飛過嚟嚇人

莫某:「如果Biden上任4年後，美國真的變成中國的一個省，而台灣真的被武統；那麼，我願意認錯，公開承受眾人批判。這就是我和袁爸爸、吳嘉隆、陶傑，甚至王丹的分別。」

道歉未

有隻狗成日嚟我屋企門口屙尿宣示地盤，我次次一開門佢就走住嚟屌。